[連登公投]: 支唔支持庫爾德人獨立建國

正評支持 ：
有獨立語言文化 加上打ISIL有功有勞

負評 反對：
堅決維護土耳其伊拉克主權統一 搞獨立只會搞亂檔
寧願集中打 ISIL

Pish

唔支持，我地都無點解佢地可以有